（bin c) 陳雲 : 海洋公園是完全淪陷的共匪區

陳雲 : 海洋公園是完全淪陷的共匪區

Wan Chin :
海洋公園 是完全淪陷的共匪區，香港人 與其他人類，如非必要，避之則吉。

有朝一日，我們香港人要在這些共匪區搖旗吶喊，甚至在各區商場，抗議共匪進入！

他們的購物消費，對香港民生弊多於利，只要在邊境關口設立『 港人救濟共匪誠信購物區 』，就可以了。

抗議共匪旅客來港的示威抗議，其實是我一直想做的。